除咗不自殺聲名，仲要錄定片，send畀身邊信任既朋友啊

隨住警方愈黎愈加大武力程度，由612到而家，真係成個情況完全唔同，每日新聞見到唔同可疑死法，無差別捉人，就算你係唔係前線和理非都好，隨時都會被捕被消失。

為左唔好畀popo再有機會屈你有精神病，無可疑自殺，大家一定要錄底自己一段不自殺聲明，再send 畀身邊一兩位信得過既人，就算死，我都要死得有價值

仲有各位前線和理非，希望你地出去之前點都要話畀信得過既朋友知你今日去邊，in case你唔見左都有人知，我知好多人屋企都係藍，咁咪講畀朋友知。

而家popo真係有時用狗車追，極速落車幾秒捉走跑得慢既手捉上車，記者又影唔切，又未必有人見到，真係隨時完美被消失，希望大家keep alert，隨時諗定逃生路線，最後希望大家唔好放棄，任何抗爭方式我都唔割，罷唔到工就幫手做其他例如文宜捐物資。

你若放棄，誰衞我城

另外點解唔可以文字版既不自殺聲明，係因為而家就算有日唔好彩你被殺，朋友拎返你打既不自殺聲明出黎都好，警方一定一定話無辦法證明係你本人打，到時又老屈返話係假既，但有一段錄象成件事說服力強好多，當然我唔希望有任何手足用得著呢段錄象，但我更加唔希望有日如果真係發生我身上，我既死係無價值啊！

推

幫幫手推

繼續推

推爆佢

推啊！

尤其個d身邊朋友唔多，平時又自己一個上前線既手足，我希望你地明白，而家就算我地為左抗爭命都無埋，班popo都總有各種理由去狡辯，但只要有呢段錄象，成件事就唔同唒

推啊

推！

就算得我自己都要繼續推 ！